直擊！美心流心月餅券開賣即斷市 水客貨即場收券

排隊期間有市民因為插隊問題爆衝突。王心義攝(蘋果日報)

大批市民搶購月餅券，原價228元一張計算，即場轉售5張最多可賺160元。王心義攝(蘋果日報)

職員提前派籌阻止有人繼續打尖。潘柏林攝(蘋果日報)

淘寶網上已有人聲稱可代購美心流心月餅券。

有網民聲稱有騙子借代買月餅券騙財。

中秋未到，月餅券炒風再起。連鎖快餐店美心今日開售「流心奶黃月餅券」，上水新都廣場分店早上吸引約200人排隊搶購。排頭位的葉小姐稱凌晨4點多已到場，但強調不是炒賣用。店舖早上7點半開門，每人限購5張，美心起初無安排派籌，但後來有市民因「打尖」問題互相以粗口對罵，甚至推撞，美心急急派籌杜絕打券，所有月餅券在早上10時已售罄，美心稱要到8月1日再開售。

記者現場所見，最少有3名水貨客在店外收購月餅券，既有操普通話、亦有操廣東話，收購價由240至260元一張不等。以原價228元一張計算，轉售5張最多可賺160元。

網上就有facebook專頁以每張250元收購，聲稱首批收購1萬張；亦有專頁聲稱出售流心奶皇月餅券，每張310元，較原價高35%。而淘寶網已有代購流心奶皇月餅券，價格高達333元，較原價高46%。去年美心已經每人限買10張流心奶皇月餅券，今年削減至每人限買5張。

排隊買餅券的港人陳先生直指人龍超乎預期，料部份人是為了炒賣。內地人黃先生稱流心奶黃月餅在內地很受歡迎，自己計劃買10多盒贈送親友，又稱沒有想過買月餅也很難。有排隊的上水居民稱，去年幫內地親友買20盒奶黃月餅，在內地經商亦特別喜歡送奶黃月餅，而一般內地人較多買香港的雙黃白蓮蓉月餅。

月餅券炒風四起，但有港人在交易網站發文投訴有賣家要求轉賬一半金額作訂金，其後要求再轉賬餘下尾數，當照數支付後，賣家便人間蒸發。

食左識飛?

飛上月球

又係蝗虫搶

美心店員自己收起曬啦

其實好垃圾，唔明有乜好食

廣告效應

美心好難食下
你食埋我個份

前世未食過？

上美心個網都買到啦 on9先排隊

成班港豬乜都炒益9啲支狗

d炒賣狗真係好撚仆街

5張最多可賺160元

itrade 連月餅都炒埋

唔係D廢老廢中點生存

月餅業比佢地搞彎哂

支那人連月餅都要食小香港出嘅

唔炒ST9有咩做？

食開屎 美心都要炒

只要係美心做過月餅散工
都知道可以買到無限奶皇月餅

年年都有同一個亞婆
可以有無限卷賣
最勁係平過員工價

遲的香港人會唔會要玩返供月餅會先有月餅食？

會有人吹奏支那月餅

劣食當上菜

支那冇月餅賣 要黎香港乞

上面美心都有出奶黃，但d人都係鍾意買香港

月餅內會否有字條"平反六四"？

大飢荒

為咗賺果兩舊水咁樣，同乞衣有乜分別

得果20蚊都炒

5張先賺160蚊仲要排餐懵

支那2025

加大力度 開發奶皇包

轉售5張最多可賺160元。
大生意黎

又話香港如何如何落後，咪又係黎落後地區買月餅、疫苗、奶粉

美心 有寶咩

蝗蟲又真係幾得閒無咩野做
真係留翻俾你 去食奶黃包仲好

大陸月餅餡舊年賣唔晒今年翻用㗎

大陸人自己都唔敢食

所以先搶香港月餅

覺得好食 但炒價不了

眼紅區

奶黃包好食過佢d 月餅啦

成日吹到大陸幾勁幾勁
完全冇說服力 月餅 細至牙膏牙刷洗頭水都要係香港買

iTrade 之前好似有炒過子華飛

小心炒燶
美心真係好難食
乜撚都難食

眼紅者勿入

街市買月餅好平嘅嘢嚟
美心狗都唔食啦

唐記奶黃包七蚊個，食撚死佢地都得

冇咪唔撚食
食個月餅都要炒

主要係做代購先搵到既啫, 拎上大陸賣二百八人仔, 差價差唔多一舊水囉

食壞人。。。快 d 扔貨

乜撚野都炒一餐 弱撚智

人地唔敢食支那製造嘅月餅
係香港嘅幾難食都有人買

炒賣之都乜撚都炒

香港啲月餅
我是但切一嚿畀隻狗聞下
即刻閃開

痴線

垃圾都搶？cls

個盒靚少少姐。。

美心都炒
咁鍾意食流心奶黃去酒樓食奶黃包食撚死你都得

大陸排隊方法, 真係比人 賓周頂籮柚人貼人 . 痴撚線

上水差唔多啦

x2

支那pig世代垃圾 dna

有無計仔desell到呢隻月餅 等d炒狗蟹曬留嚟自用

美心應該轉行做期貨，出月餅期貨

Marketing真係好重要
個盒整靚啲就有得炒

炒咗幾年啦，都唔係今年先開始

美心月餅都好爭
做過生產之後送俾我都唔食

你班on9廢老食埋我個份

所以可憐必有可恨香港人自私出賣自己人自然唔會團結注定被人奴役

好多人認為日對夜對自然有感情過外國人但係同樣日對夜對令到對方對你了解多左自然引誘也增加所以就可以盡情壓榨自己友

無iPhone 炒就嚟餓死

食四黃白蓮蓉好過

連月餅都炒 香港人痴撚線

佢好似一早轉左炒其他野

香港人真係好撚cheap 根本個劣根性同支那人一啲分別都冇 根本冇資格去批評班支那狗

支那贏國自己連食得既月餅都整唔到出黎
中國要靠香港先生存到
垃圾國家

到收貨影畀你睇下 ，訂咗一個

幾舊水買防腐劑

你有所不知 大陸上年d根本無人識嘅月餅牌子都賣到200幾人仔一盒， 仲有d冒充香港牌子嘅 山寨月餅。 試問有香港正版月餅， 又平過大陸個價， 佢哋點會唔搶

炒月餅有乜撚野問題
又唔係炒樓 關你地撚事
好似條友咁多張真係叫炒喇, 排隊拎5張就ON79

中秋完左d水貨藥房大把剩，想食咪等下囉

係美心買過一盒，食左一個就掉 ，都係嘉麟樓好食

炒月餅狗不得好死

其實真係幾好味ge
不過，未到要炒既地步lor
啲支那人未食過好野，普通野都炒

好難食 買四喜好過

好撚難食 有陣腥臭味

屎都有得炒 真係有市？

食過曬酒店個d未？

5張先賺160
你炒埋我嗰份

焗熱左先似少少嘉麟樓既

又用插隊而唔用打尖

好味就好味啦，駛咩食哂？
食過一兩間，都唔錯，但真係太貴

雖然自己唔食 但咁搞到香港乜都炒
齊心上佢fb留言 話買唔到
以後杯葛美心月餅

成班都係中坑同呀嬸

月餅都炒 on9支拿人

美心垃圾黎，完全唔好食
留返俾大陸人食